而家睇返 激光照街坊 開口就粗口 賴死唔走 果單巴打老豆被打既

應該都係黑警做既野

做d觀感差既入示威者數
唔怪得之一路話be humble都有人狂郁手又罵口

賴死唔走就搏有人留低陪佢被拉

好撚低莊

前線都咁多鬼
連登應該仲多